利物浦輸俾白禮頓，俾三位手足口爆，二個手足𨳒屎眼

我要晒口爆+屌屎眼！！！

再加講麻友係雞

比麻友口爆得

259

+比我屌你女友

我指山口麻友 有5會

雞蟲冇叫Ｇ咩

腩腩正牙 最近出咗寫真遲下買本先

你唔好比D星洗腦啦 踏踏實實識個女仔好過啦

你唔好搵啲G洗樓啦 踏踏實實識個女仔好過啦

咪話左呢排無叫囉